今日放假，重睇左一次 十月初五的月光

第一次睇仲係好細個，唔係好識啲關係
依家睇返，司徒禮信都算係悲劇人物，頂綠帽由頭戴到尾仲戇鳩鳩，祝君好就係典型騎牛搵馬得一想二既八婆 成套劇既贏家應該係金勝

我萬珠莎華就最講道理

依家睇返都覺得佢仆街
演技好到不得了，聽講佢真人好友善

君好咁撚正，初哥哥應該晚晚劣鳩

寧願要汪海琳，覺得君好太撚貪心，一邊又等緊初哥哥，另一邊又唔想無左司徒禮信，精神上出軌